國外支持警察既法拉利車隊底已起

推

幫佢地參軍啦

咁都起到

送多張

中國響政府做果啲唔係人工好低架咩

貪撚哂 所以咪窮政府囉，啲貪官不知幾撚有錢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你含撚啦

山東人真係有錢啦

推一推